一人一對 令人驚訝嘅知名人士親戚關係

徐志摩係金庸表哥

張振朗同張智霖係堂兄關係

許紹雄嘅姑婆係魯迅老婆

梁振英係我契弟

李家誠係李兆基嗰仔

曹柔理係chilam親戚

李鴻章係張愛玲太公

李家誠原來同我係無關係